既然覆水難收，就一齊同行。

簡單講兩句，既然有人去圍咗狗總，就一齊去啦，比啲信心返自己人。

唔好割席，唔好分化。
睇情況做人。

記得不受傷不被捕。

天佑香港。